\begin{frame}
 \begin{block}{EL (Expression language)}
 Les Expressions Languages (EL) permettent de manipuler les données au sein d'une page JSP (ou d'un fichier *.tag) plus simplement qu'avec les scriptlets Java.\\ 
 Voici un exemple d'implentation dans une de nos JSP pour comparer:\\[1em]
 Avant :\\
 Journal journal=(Journal)request.getAttribute("journal");
 <\%=journal.getNom()\%>\\[1em]
 Après :\\
 \$\{journal.nom\}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{block}{La librairie core}
  La librairie core est une librairie JSTL qui a comme objectif de permettre au développeur d'éviter l'utilisation de code Java dans les pages JSP.\\
  Voici quelques extraits d'utilisation dans les JSP:\\[1em]
  <\%@ taglib uri="http://java.sun.com/jsp/jstl/core" prefix="c"\%>
  \begin{itemize}
   \item $<c:if/>$
   \item $<c:forEach/>$
   \item $<c:import/>$
  \end{itemize} 
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
Création de nos propres Tag Files :
\includegraphics[width=0.30\textwidth]{../Images/tags.png}
\includegraphics[width=0.70\textwidth]{../Images/tag-journal.png}\\
Utilisation de nos tags :
\includegraphics[width=0.70\textwidth]{../Images/tag-util.png}
\end{frame}
